有無人做HKT？

HKT cs好無做？易唔易入？
下年出埋花紅想轉工

唔係好位,一年三百六十五日都話請緊人,仲有咩新人獎六千蚊,就係想D人入黎做。

個人覺得ts>cs ，email/msg>call center
因為有啲打上黎既人好西
你心理handle 到咪得

基本上係人就請，入ecs好好多，不過都係閪

點西法
利申做緊cs

返過hkt三個部門既cs 用黎hea下時間都得既

係咪起客戶服務中心個d?

我見有隻係網路既有無人知係做咩

ts係咩

打cold call嗰啲

網絡cs做咩有無人知，點解要請大學生

閪到仆街

全亞洲做cs都係閪工嚟嫁啦 仲問

唔好做夜晚 一係無事 一有線比人屌到上天台